其實KFC點解可以咁撚垃圾

M記五分鐘處理到嘅人龍KFC起碼要一個鐘

係

popcorn KFC

屌你老母已經等咗40分鐘，條龍未排到一半
成個商場無其他同類選擇

成個counter就係兩個人
收完單慢慢篤再慢慢逐個item去攞再check下齊唔齊
一個40蚊嘅餐佢處理咗5分鐘

收錢+拎野食 同一個人

抵撚你越執越多越縮越細，管理層無諗過可以點改善
無人出餐，條龍長到仆街但係餐廳可以空空如也

講埋，仲要間間都係咁撚樣，一多過五個人排緊已經可以預半個鐘時間等

竹戈

等緊

好彩我樓下個間kfc係嗌餐同拎餐分開

試過金鐘海富果間，中午繁忙時段竟然可以光速出餐，係我叫完10秒內個餐就齊

但去返其他分店就一鳩樣

係葵芳kfc已經等左45分鐘 都重未到我買

等緊

真係好撚垃圾

d staff完全唔上心 龜速咁執

饑餓營銷
排到你餓，等你食落特別正，再黎食

柴灣個間幾快手

屯門新墟? 算快喇wo

岩岩經過

KFC d速度真係好差 就算你買一樣野你都係要等之前個d出哂先輪到你 明明買個鬆餅一夾就得 仲要唔識分流 慢吞吞

駁唔到

見到多過5個排緊都唔會去排